林鄭補貼萬八蚊去大灣區返工....我地輸了...

各位年輕人唔好中計

如果真係返左大陸打工就真係跪低俾林鄭
輸了

回覆前請先起底

我係六毛